邊度收工最迫 最多人 最慘

我覺得觀塘 金鐘 不相伯仲

地鐵

以為係iq題

你係咪孟獲

大本型

我都係覺得觀塘金鐘

真係兩個濕鳩地方

王昇樓

觀塘啦 又迫又焗又多人
搞到返觀塘果排都勁燥底

金鐘黨鐵

多OL

睇嚟觀塘金鐘真係不相伯仲

觀塘居功至偉

觀塘，開源道馬會出面轉角位，逼過地鐵

觀塘贏兩票

觀塘最焗

一定係觀塘

觀塘贏四票

九龍灣
收工條天橋一定塞死哂
巴士又九成爆

觀塘，屌你老母

九龍灣觀塘

九龍灣多咗兩票

觀塘，成日塞，返工放工等於來回飛咗轉台灣

九龍灣
行勁遠先有巴士仲要無位

一睇標題就諗起「觀塘」呢兩隻字

觀塘大比數領先

觀塘第一

觀塘真係返過咁多到最差 人又差 環境又差

九龍灣唔好話放工 返工都成日迫到爆
條19樓梯永遠都係塞哂人

做緊齒輪的我，完全感受唔到疫情既影響。
日撚日就係塞塞塞塞塞塞塞塞，有時星期六4點幾收工，搭巴士都仲可以塞塞塞塞塞塞塞塞

觀塘同九龍灣應該無撚得輸

KT KLB 出番去九龍同大老山方向都係仆硬街

唯一無事就係番新東(將軍澳同順利一帶)

話金鐘嗰啲，星期一至五六點零鐘，去觀塘廣場開源道入口走一轉先，包你改變想法

觀塘等巴士位真係垃圾，全部經觀塘嘅巴士係同一條街上落客

企喺創紀之城等巴士真係地獄嚟，又熱，空氣又混濁。我喺觀塘返工嗰期，日日返屋企啲鼻屎多撚到

九龍塘東鐵轉車站

又咪係中環個一帶去到北角
然後觀荃荔

觀塘真係冇得輸

全港最西非觀塘莫屬

6點-7點觀塘，煉獄級恐怖

5:30已經開始

九龍灣最多人係條羅湖橋，過左就舒服好多

成個觀塘，得條觀道走，on9設計

算有午飯食

中環